(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第12天 - 廿四小時宵禁真相？

今日早了upload，看看緊急狀態令之下的第12天...有傳聞會實施廿四小時宵禁但真相究竟係點？馬上睇睇：

男人意志話我知：一定仲有雞叫

有

疫情下的曼谷紅燈區 性工作者恐懼中求生

外賣雞/鵝？

邊有人敢